重行動、專文宣、不割蓆、不罵戰

立即停止罵戰
一隻手係啪唔響
人地鬧就由得人地
手足係出面打緊仗
傷警膊頭文宣戰開始左
全部人出去吹雞聽日出黎！！
唔好係連登到尻UP
大家槍口對外

重行動、專文宣、不割蓆、不罵戰

和勇一家

唔好比人影響到

聽晚咁大件事一定要人多

重行動、專文宣、不割蓆、不罵戰

推

聽晚一定要到！！！！

每個連登仔任務係叫3個朋友出蓆
果3個又叫3個
9981
好快就塞爆個場嫁啦

1020 不溫不火 慢煮政府

推推推推推